夕陽無限好 天色已黃昏

本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永恆傷感

夕陽冇限好 好汪汪～

Bad dog

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做